講真如果傑志贏到我認自己係狗了

唔使認都係

十卜樓主

汪汪汪

又一隻

hi dog

Hi dog

狗

汪汪汪.jpg

咁令人高興既賽果希望大家唔好推了

樓主=狗

Hi cosdog

唔好推了，香港好波

狗！

Cos狗

希望大家唔好再推

樓主又為香港犠牲，尊重d

yes，班撚樣無乜人性

系

此po必火

hi Ching long time no c

推

樓主係狗

ching long time no c

識樓主 好人黎 大家幫下手唔好推了

鬼門關開

雯b好靚女

真

Ok

假

😩信沙高

(笑

好啦 唔推

樓主好波

Cos狗又自認係狗

樓豬好人黎 唔係狗

你飛機就靜啦

今次支持樓主

把口好d得唔得？

而家幾點

吠兩聲喇

笑撚死

yes

樓主係金牌好狗 唔好盲反

樓主都係為香港好，希望大家唔好推

祝大家雞年進步

龍馬精神牙n賓

牙鋼好波

吠兩聲吖走狗

g

永續推到出年

樓豬可唔可以燈埋下場

樓主講法定時間內，恥笑開始

hi, dog

牙哈哈哈哈哈

hi rubbish dog

hand hand

少高

Cos 仔 hand hand👋🏻

食屎未

bb

有d野唔到你唔認

睇哂未

睇到佢識咗條架妹

狗!

留名待撚狗

屌你老母

dog

hand hand👋🏻

pish

sit👇🏻

傑志0-1奧蘭克城

狗狗乖 摸摸

天作之合

Hoball

sit你老母

hand hand👏🏻👋🏻

呢隻狗閹左未架

泥青頭聽日拎佢同雞去愛護動物協會閹

on9--

咪撚嘈啦

Cosb Jump 👆🏻

jump你老母

軒😞

push

嗨

犬隻

Jisoo🤘🏻

樓豬走數狗

jump 👆🏻

咪再推啦屌

rookie rookie

認真 麻麻地😞

我究竟得罪你啲乜

你係泥青頭個夥人

笑你老母

都要推了

岩

👏🏻👋🏻hand hand

Jump👆🏻

食屎啦卡勞狗死狗公

🐱rookie rookie

sit

Sit👇🏻

麻勞唔乖呀！

hi

ＨＩ利犬

車路士

唔好推

呢場都當啦 贏撚到咩

跟

咁入

麻勞再推今晚唔俾飯你食

有無翻譯

樓豬

得佢個人妖兄弟識聽

又自推

你係狗 所以唔識聽人話好正常

橙

no la

麻勞仔乖

勇敢面對

Cos仔

人地破la

morning,dog

卡勞仔乖

小雪

傑志出咗局啦on9

Push

pm

推乜9呀

樓上兩個梅花間竹

你句野不能不推

很整齊的隊形

你咪撚on9啦😭

食屎啦死狗公

dog 🐕

👀

好凍

🐕

頭寒啦唔好再推

ok

屌你老尾

cos b攬攬
你肯攬攬我幫你屌柒村短

仲唔訓？

DOG DOG COME

唉

樓豬係高飛

聽日要打元朗
應該輸

又藥畜

由下面個留言開始再推死全家

又推

伏左

收手啦，樓主平時對你地都有恩

幫你都要死

2016-17中銀人壽香港超級聯賽 - 九巴元朗 1:4 傑志
2017-03-04
今天(3月4日)假元朗大球場舉行的中銀人壽香港超級聯賽，傑志以4:1擊敗九巴元朗全取三分。今日的入場人數為2,019人，購票人數為1,897人，門票收入為$39,220元正。

上半場13分鐘，費蘭度於中路偏左起腳射門僅越楣。16分鐘，費蘭度左路傳中，辛祖跳頂入網替傑志打開1:0的紀錄。17分鐘，無人看管的劉家銘於遠柱位接應史提芬彭利拿右路傳中迎頂告斜出。19分鐘，辛祖右路近禁區角來一記笠射僅高出。21分鐘，費蘭度左路傳中，林嘉緯禁區施射又告高出。22分鐘，辛祖於右路禁區近射被彭梓鍵擋出底線。30分鐘，辛祖右路接應華杜斯一記傳送起腳射門被彭梓鍵接去。32分鐘，林嘉緯右路短角球交費蘭度再交林志堅傳中，辛祖施頭槌再建一功，個人梅開二度，傑志領前至2:0。33分鐘，史堤芬彭利拿右路禁區窄位抽射被王振鵬封近柱位擋出底線。37分鐘，劉家銘乘敵衛解圍不遠於禁區頂抽射又被王振鵬接牢。半場傑志以兩球佔先。

下半場僅一分鐘，史堤芬彭利拿右路禁區施射，王振鵬沒收。4分鐘，費蘭度於左路K角位勁射斜出。20分鐘，林志堅引球出擊交辛祖斜傳給後備入替的林恩許切入禁區抽射，彭梓鍵飛身撲到皮球亦告入網，傑志將比數拉開至3:0。27分鐘，林柱機左路起腳勁射被彭梓鍵擋出，費蘭度衝前補射斜出。32分鐘，辛祖禁區在無人看管下單刀近射高出。39分鐘，辛祖左路交後備入替的羅勳奴傳中，林恩許接應近門撞射入網，個人梅開二度並替傑志將比數擴大至4:0。補時階段，費蘭度劫去敵軍來球後推順起腳抽射斜出。完場前，後備入替的雲迪奴域於左路K角位施射，皮球彎入遠柱替九巴元朗追回一球。直至完場，兩軍再無進賬，傑志以4:1擊敗九巴元朗，全取聯賽三分。

收皮啦

邊個再推我打撚死佢

戴拳套定手套打先

唔洗打都夠抽啦

唔推死全家

迫死隻崩牙犬

佢比牙泥屌死

一日未死一日都要比牙泥屌

樓主講乜

犬隻大雜燴🤓

Haha兩隻狗仔好cutecute

1001

我想你返工果陣我去拎

你班波台手足係咪人 人地話唔好推又要推

我過黎痴餐食

手套

樓豬燈到傑志大炒我朗，屌佢老味

我一定推爆佢

警告手套王唔好再推

屌你老母垃圾cos狗

贏元朗算唔算🤔

算啊屌佢老味

1002

樓主不入來我就一直推

喂
唔係唔記得呀

地盤泥，小雪

仆街 唔好推啦

傑志仆街啦
元朗下年一定奪冠

樓主唔係狗

咪屈靴b

47歲條死老坑

咩事呀你

勁過鋼ching

勁唔過你迷路同瀨屎

駁吾到

邊到架你

不要問 只要信

覺得樓主唔係狗請俾

ok
甘你系狗

hi cos kitchee dog

good night dog

曲線

#曲線要講明

傑狗食撚屎

講到唔認就唔係咁

講真樓主真係唔係狗

今日贏左

尋日贏左

傑志 5:1 理文流浪

🙄

Wadiu

推呢個

好

十卜你

我都十卜你

食佐咩

尼個post推到1001我都認自己係雞了

唔好呀佢地班人冇性架

hi chicken

死傑狗我屌你老母

飯

傑志真係贏到

自從cos b出左呢個post之後傑志不敗

我由呢個回覆後不推

以德報怨

傑志贏左彭亨

魯帽

...

推撚夠未牙

More

再推就打鳩你

樓下都系禽獣

唔好再推啦你班仆街

你係 我唔係

你係禽獸你係雞

hoball

好撚靚有無樣

樓上推撚完未

3月31 cut

樓上系狗公

樓樓上係狗公

Yes我係cos狗既狗主

有乜好推--

見係你開post先推

屌你老母留咗個tg喺你個po度成班麻甩佬add我

又贏

大炒

卡勞洗唔洗貢記仇呀

你尾我係吉乜乜乜

🤣

Bx小妹好likecos

屌你老母臭閪傑志未輸過呀

警告樓上樓下唔好再推

推乜牙又

問下你己

今晚有踢

推完未牙屌

屌仆街樓豬魔咒強勁

10:0

屌你老母燈撚到10比0
垃圾波

壇抖吧東狗

早抖吧傑狗

sorly
我錯
今晚垃圾錬鈁一定輸撚柒硬

樓主我愛你燈到我地後上

手套囝

短J

唔明有咩好推

我都唔明

樓豬死傑狗

咪臭係
傑狗可恥

真咩野

戇鳩

傑志只要一和一輸就可以講再見

笑下都唔比

agger

樓主幾深近視

你又知我近視？

戴眼鏡

屌你唔同我睇

積下口德啦你班友

其實樓豬開唔開都係啦

heiba你變咗

吊你自推

傑志 2:0 飛馬

傑志對東方贏到做返人 okay?

旺旺真鳩喂

今日你睇唔睇?

南華對傑志
咁多位清睇下cos b洗唔洗認自己做狗

不了😞

直播都唔睇?

啱啱返到屋企
睇到半場

hi dog, 0-2

FT 南華 0-3 傑志
cos狗

唔好再推了

傑志贏唔贏樓主都係狗

dllm

Yes

燈到反cup東方

係

推乜能呀死廢中

靠Cos狗完成反東大業了

手震

推 希望唔駛見到東狗下年打亞冠

🐱

狗尼

好啦喎

推到5月6號
手足要推慢啲

每次見到呢個post都要笑一笑
今日又要做狗啦

mud

講真傑志6號贏到我即刻喺旺角場用四肢跑圈

lm

波台手足要整定口號打氣

cosb all the way

睇死你唔洗跑

cos dog all the way oh 噓噓 噓噓噓噓

收手啦大家

邊個再推我就同佢客氣

會典

咪同你客氣囉

再推村長俾狗屌

好！

希望屌得細力啲

就到星期六

Gun

5月5日輕輕一推

東方而家仲係聯賽不敗
好巧合，對上一次不敗奪冠好似係3年前傑志

gogogo we are kitchee kitchee

傑志贏緊2-0

輕輕一推

Hi cos dog

贏唔贏你都係....

快啦屌你

推 又然

hello狗仔

跑未

快

狗狗

找數

樓狗

一完場我衝撚咗出去啦

原來頭先跑跑下仆街個個係你黎

燈到冠軍

特西之流

樓豬系狗

25

樓主驗身密照流出

屌你老母jg狗

村長呢條撚樣養唔熟

Agger

都係養cosdog好養d

今日咁高興不能不幫拖啊

燈埋下星期日ok?

希望傑志考慮下搵樓主取代傑仔

跑得好快😰

真傑迷

拉

樓下一世冇女

N賓駁吾刀擺低粒膠

最前果個

😂

見到村長條撚屌係入面

佢係爬緊果個

Cos黎

有牙既唔係佢

一定系村長

真係見到村長

Where

費事爆

熱狗唔係好中意篤灰架咩

HKFA個背影係佢

bin

有排用

呢個po會唔會燈到食埋熱刺

屌你 燈埋球證

可以贏到幾時

樓主

點算，就快1001

1001未

屌你老母燈左個三冠王出黎

收皮啦垃圾章

原來計埋尋日連勝11場

就黎12

對熱刺都贏我唔認都唔得了

如果柔佛輸波
樓主一世狗糧我包

贏哂d獎

樓主一日唔出聲認 一日都會比傑志逼你認

拎埋亞冠我認又有乜所謂

幫u

Y NO SLEEP

watch mu

mu[0/+0.5]

hi bb

Hi蛇

有冇睇波

琴日垃圾波 好彩無睇

三冠王

18-5-2017
我愛劉亦菲姑姑

認左拎到亞冠我都認了

留到對熱刺先1001ok?

Gummmmmmmm on9

Don't sleep ?

終於都輸

冇贏波點認？

包佢狗糧!

25村

幫老死推po牙

推乜撚野呀屌你老母
咪輸咗俾熱刺囉

食幼煙

又jer

一係快快趣幫手1001咗佢算啦

做咩又推上黎

村長呢條25仔

聽日幫你推

PISH一下

PISH 2下

PISH 3下

1

956

推爆佢

卡勞

PISH!

P 1 PISH

再開新

要QUOTE返呢個POST

講真